# FreeVPN #

Este proyecto fue desarrollado para la asignatura SSII del Grado de Computadores 
de la Escuela Técnica Superior de Ingeniería Informática.

## Nota ##

Los almacenes de certificados incluidos en este proyecto son para pruebas 
exclusivamente. Genere unos propios si desea utilizar el código.